{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55898&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주마곡사힐링펜션"
    },
    "text": "当ペンションでは野外音楽会、野外結婚式などのイベントをご用意いたします。 また、団体客室があり、ワークショップなどのイベントを行うことができます。 麻谷寺までは車で6分、国立公州博物館までは車で3分、武寧光陵までは車で32分かかります。 暖房の問題により、当日利用が困難になる場合があり、入室は5時からであり、退室は22時後です。 送迎サービスは提供しておりません。 フットサル場とバドミントン場は無料でご利用いただけますが、現地の状況やレンタル可能な個数限定でご利用いただけない場合がございます。 売店は利用できますが、インターネットはWi-Fiを利用できません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、グリル1個当たり30,000ウォンで当日現地で決済されます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、客室内ではペットの出入りは不可であり、写真と実際の施設は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 分別してゴミを処理してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションではどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "ペンションでは野外音楽会、野外結婚式などのイベントをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "団体客室はありますか？",
            "answer": "はい、団体客室があります。ワークショップなどのイベントを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "麻谷寺までは車で6分、国立公州博物館までは車で3分、武寧光陵までは車で32分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時からであり、退室は22時後です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とバドミントン場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "フットサル場とバドミントン場は無料でご利用いただけますが、現地の状況やレンタル可能な個数限定でご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "売店やインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "売店は利用できますが、インターネットはWi-Fiを利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルを利用できます。グリル1個当たり30,000ウォンで当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。また、客室内ではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ごみは分別して処理してください。"
        },
        {
            "question": "料金が変動する場合はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 552
    }
}